Solomon Yue睇到「初選」人龍, 讚嘆香港人

共和黨Solomon Yue睇到「初選」排長龍, 投票人數多, 讚嘆香港人.

今個周末
投票，食黃店，睇幻愛

票站繼續要人

食黃店唔洗等周末

Pishhhhh

無錯
日日都食黃店

票站要人

繼續塞爆票站

靚畫面

留力聽日
聽日先去投

多謝手足支持

靚畫面其實好有用 (在國際上)

100萬+gogogo

聽日繼續

US is watching US.

推 寧化飛灰 不作浮塵

Pishhhhh u

電台

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

想支持幻愛但依家唔係好敢再入戲院

依個阿伯邊個黎
關佢乜事？

戲院係比較安全既地方，尤是是而家禁止飲食，規定戴口罩

暫時，全世界戲院都未試過成為播毒源頭

你真係無改錯名

葉劉上連登?

Tuu

頂，呢個真係我聽日行程，exact7ly
加多個環節：
排隊 -> 投票 -> 食黃店 -> 睇幻愛

喺票站企足成日，睇到香港人無放棄，真係好感動，聽日繼續努力

要多d人

今日有唔少人因為條是非題中咗伏，又有唔少人唔識搵票站編碼，所以都係出返個簡單懶人包，入到票站直接比QR Code 同住址證明 1 分鐘就搞掂

- 官方投票網址係
- 票站編號而家可以上 查，但都係以官方 Excel 為準，可以同票站人員確認 ()
- 超區選民一定要喺 #果條是非題 答「否」
- 填到最後見到 QR code，先帶埋住址證明入票站確認

（咩話？仲未諗掂揀邊個？ 即上 )

加油！
多你一票好撚多！

聽日最後一日
投票
全投本土抗爭派

推

Push

聽日要人上500K

頭先真係
本來食黃店, 7點睇幻愛, 點知食完去戲院路上個票站唔多人, 夠時間投埋先開場

NCM Yue 近幾個鐘起碼十幾個tweet都係講首日初選

投完票再去幫襯黃店人生先夠充實

真 人地唔詳細睇你背後點點點
一張靚既圖人地就會印象深刻

所羅門 爸爸

做齊哂了

所羅門爸爸快啲叫侵侵做野啦

PUSH

就咁買飛唔睇都得

做齊！幻愛好睇，極力推介

咁點？

我未投 今日去投

個個都喺入面食嘢喎

Solomon Yue睇唔睇到本土派抗共

幾時到我地講amazing,大豆trump

done

戲院係7月11日開始禁止飲食

up

香港人係抵讚既

幻愛真係幾正男女主角都好靚

讚歎香港人口密度咁高香港人都仲生存到？

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

有冇人知聽日個票站開9點定12點？

真係想講句佢有時衰過口交部
跟足佢做咁耐都冇進展

佢肯收皮未，上年sanction 到依家，咁都有咁多傻粉

我係香港人啊

exactly今日schedule

大家加油

push

係鼓舞既

排隊師現階段係咪唔需要住？
留返9月先出動？

屌柒佢啦
一係同職員講 食得野一定係外帶野食

係
唔明點解成日笑靚畫面
同埋唔明一定人被捕先有靚畫面

[正視聽] 只有22萬人願意表態反對国安法、拒絕中共暴政

呢張咩黎

成班人deadline前先簽petition，正宗deadline fighter

肯出兩個戰鬥群幫英國收返香港未？

Procrastinator

Nice

What will the world say if there are more than 1 million HKers coming out to vote given such tough situations??!!!

我個區經過兩次都係無人龍

仲有死因無可疑、金都、叔叔

而家, 任何戲院都禁飲食

任何人被戲院職員發現飲食, 都可以被趕離場

香港特色黎

拖延症末期

所以希望今日更加多人出嚟投

希望破一百萬，雖然冇可能

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

希望啫

投票，投票

ching你估幾多

我唔敢亂噏，成鬼日燈

燈三十萬

我要低估香港人

know play

我燈: 二十六萬

我就係其中一個deadline fighter

要善用連登仔嘅燈力

衰鬼投咗票未

勁啊。
咁就抗爭到，輕鬆

幫爸爸推

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

Go go go go go

抗爭唔只係做呢D
但如果唔投票, 外國人只會覺得香港人無抗爭意志

等睇臨完之前一大堆人先至去排隊